空心磚裝唔裝到55吋電視架？

求救

裝到，會好容易爛咁解啫

裝到，好難用得耐咁解啫

用注射式環氧樹脂黏著劑填返個空心磚

Hit-re100

裝到 不過要用手托住咁囉

裝就一定裝到

兩塊實木木板都裝到
空心磚實裝到

依家啲電視好輕...

裝到

裝到, 裝左差唔多2年, 無爛

問過城哥 佢地唔肯裝非實心

個架用拉爆好易打碎d 牆...手尾好大獲

裝機師傅驚孭鑊
我個部掛咗10年都冇事

Epoxy就epoxy la

得， 先10零kg 既野。
不過要用d 特別膨脹螺絲

我估佢講既係新樓用黎間牆果隻石膏磚